點睇啲人背住女朋友去叫雞

最近知道左幾個朋友（唔熟）有女朋友
但仲要去叫雞 大陸雞泰國雞
好想知佢地女朋友知道會點

各取所需

各取所需 係女朋友知道但容許
但依家係女朋友唔知
仲要個男人人前對個女朋友係好好
但就背住佢叫雞

一齊浸豬籠開心

咁可以點？
唔抵得人地又有女又去叫雞咩？
我夠識人有女仲叫雞喇
佢地一定話自己冇錯架啵

可以點睇
D 人永遠都係講到男人偷食無錯
女人應該扮唔知 男人識番屋企就得
但女人偷食就十惡不赦
根本所有男人都係狗

偷食同叫雞點撚同

仲唔篤爆佢地等幾時?